條例不用撤回原因

政府今晚再稱這條例在下年立法年度會自動撤消，不會再有效，但何解政府一直不肯實實在在撤回，很可能這已是習大大舆trump trump 下星期G20 作傾談中美貿易 籌碼之用，所以大家在G20 前不用太執著

至於要求警方收回 暴動，即叫警方自己承認沒有暴動下開槍，這樣他們肯定不收回;倒不如集中要求 釋放所有被捕者較為實際

宜家唔告之後再告

叫毅進無條件釋放被捕人士即係叫佢哋濫用職權，咁既然都無野可以做，打和

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別